八月中先發覺自己唔記得交學費點算 hku space

是咁的
我嗰舊同學今日先發覺自己交左註冊費之後冇留意幾時交學費，然後到而家都冇交學費，然而而家已經係各科註冊階段
有冇人知可以點做

學店有錢就得

即係照交冇問題?

依家即刻交 然後email/打電話番學校話自己點解會遲交學費

聽講hku space好嚴（唔知係咪）

打電話問學校

正常係當取消學位祝你朋友好運
快啲去打電話問啦

好似要交$700罰款 打去問下啦 學店只要有錢就得 唔會唔比你讀

呢啲學店有錢就得
罰你幾舊水姐

唔𨶙讀囉，校長咁衰

咁都好，驚佢冇書讀

嗰結果係學位full曬，唯有9揀一科